ההבדל בין הפונקציות הוא שexecvp מחפש בתיקיות את הקובץ\פקודה ששלחנו לו ואילו execv לא מחפש.
לexecv צריך לתת את כל הדרך לקובץ\פקודה ובגלל זה הוא לא מצא את הפקודה ls בלי כיתוב מלא של התיקייה המכילה את הפקודה /bin/ls
לexecvp צריך רק לתת שם של קובץ\פקודה והוא יסתדר איתו ויחפש בתיקיות במחשב ויפעיל אותו.
